有無遇過春風化雨嘅老師？

一生人比好多老師教過，大部份都係好人。但諗返起又無邊個特別remarkable，覺得佢嘅教導影響深遠 主要都係被社會同網絡教化

郑月娥女士係我啟蒙老師

十個有八個都有情緒病
依家d 年青人廿零歲就承擔香港命運
佢地當年廿零歳就對住D 學生發脾氣

點睇爆眼個通識老師，90後 29歲

青龍？

都有d老師係黃既

习近平就是中國人民的偉大的老師

有遇過春風巨乳老師

上堂好專心架

個陣未有呢啲動盪，唔知佢地會點處理
不過你提起我，以前中史老師會教六四

黃老師對學生唔出得聲者
一陣又比人投訴
身邊玩開d老師都黃
都有藍

有 大學英文老師
叫你答問題從來唔會話你wrong/incorrect

同港台節目考期個老師一樣都係大家既榜樣

oh captain my captain

準時收工既有好多

睇錯風化案老師

只係好記得小學個時問我的志願
其他同學都係講醫生 律師
我講係考古學家即刻俾同學笑
之後個老師即刻好嚴肅咁話每個人都有自己ge夢想唔可以笑人
少有唔係以金錢去衡量一切ge大人
係我讀書生涯最深刻印象ge老師

有心教同你傾未來嘅好多
不過只限中學
小學嗰啲全部死教畜嚟

本人九十後，當年小學係細學校，每級得一班。二三年班時，有位當時入行冇耐都幾後生既老師，上堂時播六四新聞片段，睇到我地成班同學失控喊哂出黎好震撼。如果唔係佢，我地未必會接觸呢件事，可能長大後就唔識分對錯，變成政治冷感既港豬

50-70後個兩三代讀書人，真係孕育左香港公民社會

客觀黎講 都幾睇教學環境同年代

我都遇過

真
上大英遇到個英國女miss
好encouraging
雖然唔係學到啲咩野
但真係反映到香港教育有幾垃圾

係 相反中小學啲老師